對付煽動臥底大法：散咗後遠吊佢揭佢真面目

跟蹤佢
（當然小心自身安全）風險低
效果高

如跟到佢返警局
揭到佢真面目

效果遠勝俾佢引去鳩衝送頭